野餐動聽音樂

大家聽日野餐前download 個app 叫sonic

入到去推個頻率去到3500hz 左右 開到最大聲會好興奮㗎，有speaker 仲好

記得帶耳塞

Push